eason 有乜嘢歌係比較冷門？

呢首

應該係eason最後一首tvb主題曲
但好似冇乜人講咁

不來也不去

屌 4日前先有人開完

就黎變分經